[高登神父] 有罪的巴絲黎告解啦

可以講你不為人知的邪惡面
內疚
生活上的難題
厭世
放負

tg: oldnewsisso
當然係度講都得

唔鐘意男朋友

咁做咩偷食

食左咩